男朋友成日扑野既時候唱1Q博士

本黎好有Feel就黎高潮 聽到就會乾水
有無巴絲都係咁?

你一齊唱囉

你唱番
拎林六 長衫六
高腳七 仲有一隻大頭六
二三更 瓜老襯 輸到我木

睇下佢縮唔縮

有身邊女仔fd既 ig fb wtsapp

除左問之外仲有咩方法知

發現好多女仔都係收收埋埋拍拖 睇過佢地ig係一張同男朋友既合照都冇 但係又拍緊拖 究竟呢啲女仔係咩心態

想收多啲兵？定係騎牛搵馬？

睇唔透

條仔唔出得街

我男朋友都係